{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 삼정 강남 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 月曜日から金曜日まではチェックイン時間が15:00で、チェックアウト時間が12:00です。 土曜日と日曜日もチェックイン時間は15:00ですが、チェックアウト時間は11:00です。 朝食はバイキング形式で提供され、価格は30,000ウォンで、4歳以下の子供は無料です。 朝食はマリスで提供され、営業時間は07:00から10:00までです。 ただし、事業場の状況によって時間が変動する場合があります。 コロナにより一部の店舗は休館中ですので、事前に確認が必要です。 また、無料で超高速インターネットサービスを提供しており、駐車はすべての車種に対して可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "土曜日と日曜日のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "土曜日と日曜日のチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食の価格は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供の朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "4歳以下の子供は朝食無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はマリスで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "インターネットサービスは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料で超高速インターネットサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車はすべての車種に対して可能です。"
        },
        {
            "question": "全ての店舗が営業していますか？",
            "answer": "いいえ、コロナの影響で一部の店舗は休館中です。事前に確認が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 305
    }
}